得罪講句，打公車坐左邊的人都是咸濕仔/ 佬

唔到你唔認

打你老母

公你老母

大陸仔

嘜依家尐鄉講人郁尐講人老母咁無家教。。。

打你老母 公你老母

好撚可悲
你現實係咪講野都冇人理所以成日開埋呢d咁低質post駁比人屌

又block多一件波台狗

波台狗係咁

難怪啲人咁憎波台

番上去啦on9

咩撚野叫波台？系米体育台？